點睇雷神同水行俠兩個大隻佬都戀姐

雷神26歲時娶33歲老婆
水行俠老婆大佢12歲

大姐姐有咩吸引力

仲有金鋼狼老婆大佢13年

但真係好老，不了

狼人

屌，又柒咗 自從以前玩過隻marvel future fight就叫慣錯晒啲名，之前已經俾人屌到七彩

雷神老婆好撚正

johnny depp老婆仲正
不過份人

哈哈 唔緊要 下次叫返wolverine會唔會安全啲